一句講矖有無和理非727會出元朗？

唔想得自己一個on99行

出佢老母=
怕黑警/鄕，不了=

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

出

唔好意思!!
後日0726就係機場集會!!!
機場有無數外國旅客!!!
係對外發出香港嘅SOS求救訊號嘅大好機會!!!
一定要搞大佢!!!
宜家一齊推↓↓↓

❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

[繼續開花] 到我地機師做野喇

我住緊村，照出
大不了帶套衫，換衫先返屋企

出硬

Sorry 做唔前線

但好想為元朗手足出一分力

乜人都出！！
齊上齊落！

希望推俾更多和理非手足見到!

有關727 728安排建議！

[文宣] 內地與香港的分別，帝吧事件

有呀，我住元朗添。
和理非要著齊裝是常識吧～

和理非出

同路

總而言之727要入元朗

出，跟大隊行大街 行完即搭西鐵走

出佢老母

光復香港

up

本身諗住唔出 因為好驚比佢哋打死
後尾不停睇到新聞又諗諗吓 如果我唔出咪即係代表我屈服係佢哋度 所以我都係決定出嚟
727見！

出！

呢個時勢，和理非都變勇武派

727見

鄉黑721唔敢出上環淨係留元朗打人,你就知人多佢地就收皮

7.27 農曆 係 六月廿五
日值月破 即六月最凶果日
凣破日 諸事皆不宜
愚昧再測算出四個字
魚死網破
若愚昧測算差，即兩邊皆損。
港共政府&黑警就是大贏家。
況誰是魚，誰是網？
説不到了。

希望各位再再再三思索

鄉黑不如警察
不會思慮留手
黑警又擺明企係佢地果邊

其實最賤就是黑警
反而發夢去圍警署
要佢交待無警時份
直播新聞明明拍到白衣人手持武器都話見唔到
新聞片+自拍片都影到不下幾十個暴徒打人的有樣有貌
點解沒捉人？
爲何有人去警署報警反而落閘龜縮？

希望各位有智之士能不中港共政府陷阱。

和理非為盾
勇武為劍

push

推

唔該全部都要上裝備

出，仲會同埋其他和理非朋友一齊出

收到

pish

我出

727

瘦弱元朗和理非撚表示 老閪都出 無畏無懼 727見

唔好意思借一借位
開槍喎唔係唔理啊嘛
728中上環遊行！！
元朗重要，上環同樣重要

728上環公海 -
channel -
文宣 -

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

希望和理非手足幫幫手做文宣

727 元朗要人

和理優

但會齊裝 好驚比牛屎佬打 但都要出

Push

我住元朗, 我都驚, 但驚, 更加要出

出硬 係有啲淆 但係唔出以後會仲恐怖

屌要改去食老婆餅
有無人share? 一打一個人食唔曬

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命 林奠贖罪

入去行街
唔知點解大家好似撞邪行埋同一條路
地下有banner執張舉起頭頂姐

我都係自己一個 唔會得一個 實好多人

捉精靈應該可以嘅

認真，身邊5,6個和理非女仔真係唔入
我一個頂6個

[香港李鵬]點解元朗恐襲之後仍然冇人識鄧炳強

次次都自己出去行

兄弟爬山
各有各做

不分化不篤灰不割席

點解唔出 如果出去都要考慮
證明香港彌漫住白色恐怖
如果認輸 真正嘅恐怖不遠已

有

對方未出手就和理非，對方出手就焦土戰

出，掩護前線義士

次次都係自己一個和理非去行 冇遊行集會咪去yoho mall行下涼冷氣囉

如果我唔出，最後呢個活動人少而失敗告終
即係向恐怖主義同警黑合作屈服
我驚我會自殺

食個飯行下街